[Kpop] 點解Block B好唔起？

btw, 好似除咗Very Good之外冇邊首好聽

紅唔起

睇the call project
個主唱唱歌唔差

成隊紅淨ZICO?

dont leave正

Zico

HER 都正 ， 不過Zico d solo歌好聽d